區域法院3名手足判刑 其中一位4年監禁

#區域法院第廿八庭
#郭啟安法官
#判刑
#1006旺角

D1羅
D2黃
D3埃及籍手足
(🛑羅,黃已還押逾9個月;埃及籍手足已還押逾8個月 )

控罪：
(1) 有意圖而導致身體受嚴重傷害 [所有被告]
被控於2019年10月5日在彌敦道及亞皆老街一帶，連同其他身份不詳人士，意圖使男子X身體受嚴重傷害，而非法及惡意地傷害他

(2) 有意圖而導致身體受嚴重傷害 [D1]
被控於2019年10月6日凌晨02:00在同地使男子Y身體受嚴重傷害
———————————————-
判刑如下：
D1:4年
D2:1年3個月
D3:1年3個月

大家有時間就去送車
陪佢哋最後一次
下一次見面就4年後

推

手足不是condom

多啲寫信

我依家就係道德綁架
可唔可以寫下信 同送下車
我哋欠佢哋太多

差唔多判到同洪震個單咁重

咩事？連續2日私了人？

D1扣埋已還押時間同如果獄中表現良好應該坐多不多於2年,D2,D3應該可以就放

點解D1重咁撚多

洪震單拖斬兩三個人都係判咁上下，真係有險可守

D1係先後兩單,所以部分要分期執行

連續2日私了人？

比連登亂咁鼓吹私了累死

跪求各位得閒就去旁聽同寫信

推上熱門

唉 算喇
俾藍絲斬又咪一樣犯暴動罪

還拖就傷人
挨打就暴動
林卓廷咪人版囉

已封鎖會員 - 哇屌
已封鎖會員 - 鮮嫩龜頭

RAP

扣咗1/3
兩單唔同案件分期執行

所以71 衝入立法會果班最醒目，即刻去台灣， 唔係唔知點

想知詳細

部分分期定全部分期？

部分分期 (38+10)

"郭官判刑時指，案發時香港正處於複雜的政治局面，隨著暴力升級及失控，法庭有責任維護法律同公義。雖然首被告羅偉華在求情階段強調，羅因看到事主X手持磚頭，相信X會用磚頭傷人才犯案，惟無論案情撮要、閉路電視片段均沒有拍到X以磚傷人，退一步來說，就算X事實上打算施襲，羅亦無任何報復性的基礎。作為主要施襲者的羅，雖導致兩名受害人身體受傷害，但他們的傷勢並非最嚴重，亦已痊癒，沒有留下後遺症，加上羅所使用的武器非刀劍槍械，以4年9個月監禁作為兩項蓄意使人身體受嚴重傷害罪的量刑起點，認罪及賠償獲扣減部分刑期，終判囚48個月。

至於同案其餘兩人，郭官形容罪行醜陋、不能被容忍，雖然兩人僅推跌及絆倒事主，參與程度較低，但不改他們共同襲擊街上無辜人士的事實，遂採取24個月監禁作量刑起點，扣除部分刑期後，判即時監禁15個月。"

班狗同721白衫打到無數香港人重傷就無事 垃圾

制度入面贏唔到佢地 唯一出路就係經濟攬炒

唔買樓 移民 拒絕藍店 支持黃圈 唔洗做齊 每個人都可以

有能力可以考慮第時點樣申請手足過去 如果香港仲有命捱到呢日

送車要人！

係夜晚玩到凌晨

D1承認兩項蓄意使人身體受嚴重傷害罪，指他於於去年10月5日及6日，在旺角彌敦道與亞皆老街一帶，非法及惡意傷害男子X及男子Y。D2及D3則承認一項傷人罪，指2人於去年10月5日，在同一地點傷害男子X。

的確係我地欠左佢地 我地對佢地唔住

分期執行都好仆街，呢D紅官永世為奴

唉

係區域附近嘅 同我即刻過嚟送車
6點前都可以趕過嚟
你哋忍心俾手足孤單上路咩

郭啟安已經係判湯杜夫婦冇罪嗰個...

拎刀斬人都無咁甘

突然變紅？

情操高尚

屌你老母你班ac推唔起post啦咩？

得罪講句，有冇其他形容詞，係要用最難聽個種

裝修新技術

我見你之前開post 鼓吹同教大家裝修舖頭喎
有冇罪我就唔知啦

不過我相信香港警察會嚴正執法既

擺明對家上黎帶風

傷人可以判好重
而係佢兩單

只能夠話之前藍絲傷人案判得特別輕

Push

法庭有責任維護法律同公義

無所謂啦 去光時買吓野 比人袋十萬咪夠
兄弟爬山 反正唔係我坐監

咁既然對家教人裝修舖頭，鼓吹暴力。
咁我呢啲小市民好驚架
所以我已經留咗低，同埋會尋求香港警察幫手

我唯一放唔開俾狗咬咗嘅手足佢哋點走

推呀

佢從來唔係好人，只係唔夠料入

邊到區院

灣仔

係咪西九龍果間？

英華對面

Thx

灣仔區域法院

區域法院係灣仔,西九龍係西九龍裁判法院

痴線！原來已經還押咗8-9個月

退一步來說，就算X事實上打算施襲，羅亦無任何報復性的基礎

條仆街打算施襲而打鳩佢係叫制服
隻狗官講報復性的基礎

死紅官

up

比連登仔做法官真係一流

Pishhh

你老母做雞俾狗屌

手足撐住

會扣假 本身又還柙左咁多個月 比少少常識唔好情感勒索得唔得

屌你老母我點會唔撚知 情緒勒索只係想多啲人去
你知唔知而家區域得幾多人
有時間喺度屌我就走去送車啦 嘈嘈嘈

OK唔使咁惡既 點知你真唔知定假唔知
提下你啫 無事我出返去

因為傷人本身已經係重罪

對唔住 我發現我自己都語氣重咗少少
手足判四年 真係搞到心情好撚差
仲要送車位只係得幾個人
真係唔好介意

倉底見了手足

你老母比人輪
你記得循正常官方合法途徑尋公理

點解三個人
得一個四年

喺度講佢哋睇唔到

藍絲斬到人入ICU 都係3個月

3年呀

還押好似唔計架wo

手足, 喺入面有咩需要記得出聲

重過洪震。

中國人 一日要食幾多次外國糧
大豆？唔買？牛肉？唔食？粟米？罷買？大米？加價？ 原來屎都無得食 係中國一秒要嬲幾多次

唉， 手足呀。

狗官又放生X

冇得解
吹咩
係咁㗎啦

唉， 平時上得多連登比班鍵盤戰士教blackblac, 又話傘陣,又話開遮。 都係比狗捉到 昵鋪真係多謝手joke

計

哇屌
扮咗好耐黃
現形啦

嚟唔到 罰自己推post

遲啲寫信

之前已blocked

被廢老同福健幫斬

但沒拉過人

呢個只係自衛 判4年

法官 我屌你老母

自衛 變施襲 法官好野

啱聽嗰陣咪黃 唔啱聽嗰陣咪藍

係嘅咩
我聽有個師兄講拉完即刻入去還押果種就唔計
上完庭先還先計

咁樣成頭血 個觀感比個官一定好差 嚴重暴力

同平時打下爛仔交無得比

2條罪4年算係合理

48個月
扣假加表現良好 減1/3刑期 = 32個月
扣除已還押9個月 = 23個月

拿刀拮人都沒咁重

屌你老母

又係你啊熱狗5毛

5毛識打中文未？

連登好撚多5毛
勿認真

咁真係冇得解啊嘛
人地係當權者
可以點啊
又唔推翻佢

高尚情操簡直係一大笑話
特登番屋企拎刀
斬到人地肺部重創命危
都仲可以話佢係受害嗰個咩奄奄一息
仲倒番轉講到被斬嗰個自己攞嚟

仲要只係判 45 個月
仲少過呢單

...

Push cls 法官

721 831 個班人幾時判嚴重傷害他人身體罪？

D3 扣埋假期應該可以出來

連登仔最鍾意既私了
緊係啦 監唔係自己坐

私了係警察做成

我都唔知 香港有無未來都唔知

可能有 但可能無既機會仲多

做左先 唔知有無用 起碼大家叫試過 反抗過